柯完尿會唔會用紙巾點龜頭

用紙巾抹乾啲尿佢

會 正評

唔會 負評

利申 我唔會 係咁二chok幾下夠

點埋個lin頭先禮成

屙尿唔炆尿同屙屎唔炆屎 有咩分別？

咪撚on9啦，唔通你去商場去廁所屙尿要拎定紙巾？成班男人當你on9白痴炸 係到懶乾淨

...